已有基本醫保，想了解高端醫療

如題

自己睇緊cigna 自願醫保果隻 500萬/年 保障，有墊底費

1）想了解多d 尼個/類plan
2)有無其他 推介？
3） 同屋企一齊買 有 無優惠？

thanks

10.20 尖咀見

推

我公司都有top up自願醫保
保額500萬/年 終生2000萬
送每年一次身體檢查

搵我比較下 秒回

tg同你講返